Caminando en linea recta no puede uno llegar muy lejos 
Fue el tiempo que pasaste con tu rosa lo que la hizo tan importante 
Bebo para olvidar que soy un borracho
Lo esencial es invisible para los ojos
Todos para uno y uno para todos